香港人真係配有民主咩?

利申左先 唔係支持 羅冠聰 但真係幾過引

特首選舉雖然同大家都沒關 不過班友既言論真係好好笑

就黎選啦 香港人都仲未明特首選舉係點玩 仲以為係票高就贏
咁簡單既一個制度 有等於或多於601票就贏
得1200票 姐係只會有1個人可以達到601票 沒人達到601就重選
咁簡單既規距都唔明

只要林病有601票 餘下果599 你點投 投比邊個根本就沒分別 咁都唔明
咁點比民主你呀
連咁簡單既特首選舉制度都唔明
唔好話咩 全面民下更復雜既選舉制度啦

關港獨派 激進派咩事
根本就係香港人唔聽人講 只會用自己既一套去諗
但就同真正行緊果套有好大出入都唔知

呢架唔係港獨派 激進派 係泛民黃C派 都比香港人屌
我唔信佢地沒做MARKETING 佢地沒同香港人講清楚個制度係點玩囉

你自己睇留意啦 佢地真係明就唔會講D咁既野
邊D係民情激盪想佢投暑片 邊D係真係唔明
係分得到架
我睇得出係民情激盪 更多既係根本唔明

中學生舉班會都講得出 你應該都係唔明果班黎
有邊間中學舉班會要達到多過50%先舉到

舊年立法會選舉都知香港人係幾咁低質 戴妖整個掌心雷動計劃叫人投邊個班人就跟

不嬲唔配 , 全部唔肯付出剩係希望獨裁者施捨比你 . 一世都唔會有民主

文不對題

淋病/薯片當選=香港人有民主？

次次都係屌人界票

驗下腦啦

on9
全世界都唔配有民主
侵侵當選又有人話美國唔配有民主
英國脫歐又有人話英國唔配有民主

總之有人諗野同你唔同就係唔配有民主

從樓主已經睇得出真係唔配

屌人界票呢樣野真係好好笑 公平競爭，點解人地唔選得，其實即係屌埋投人地票嘅選民，真係癡撚線，人地點解一定要同你做所謂協調

唔啱你意見 投你對頭
就話人唔配有民主
樓主似乎適合獨裁多D

講幾百次, 品客R到幾多建制過檔唔可能係死數, 係取決於本身有幾多票係手, 係咪叫緊糊

有幾多建制會單純為政冶表態得罪下任特首

民咩情呀，民粹就民粹啦
如果一個代議士只識跟民意起舞，無獨立思考
咁先係大鑊